梁美芬：提出「黃色經濟圈」的人是蠢人 沒資格做生意

Now新聞link

立法會議員（九龍西）梁美芬：「黃色經濟學，這些我叫蠢人經濟學、傻人經濟學，竟然有人為政治，香港人不應是這麼蠢，哪些是蠢人就繼續跟隨，黃色經濟圈也說得出，香港人是這樣的嗎？傻到這樣的嗎？提出的人真是蠢人，沒資格做生意。」

湯好飲、劇好睇

保重黨開始為五一黃金週造勢

無懼打壓。五一黃金週 讓五一黃金週變成禁語

元秋叫我地要飲水思源，因為大陸肯賣東江水俾香港。

用政治嚟做嘅經濟，元秋姐係唔係都係蠢人？

認證

梁美芬咪又係偽黃 只要我唔鬥佢
話佢深黃都仲撚得

同陳雲口吻咁似嘅

蠢人就沒資格做生意

好似你咁醒，畀錢買味精湯咩

淨係識講蠢蠢蠢蠢傻傻傻，一d論點都無
睇黎黃圈真係好多威脅，麻煩唔好再自己分化

睇完成段嘢，我都係睇唔明點蠢法

是咪想作新潮文

咁叫人去國貨公司買國貨係咪蠢人？

蠢人先睇得明老鼠寫既蠢野

好多成功的人都係因為佢夠蠢夠傻
當所有都人都話佢蠢話佢傻而佢仍然堅持的話
就會成功

自由巿場
你咪谷藍色囉
睇下點

仲有冇飲味精湯？

支那人話自己支持支那產是蠢人，沒資格做生意

做生意唔使資格,賺到搵到就得
事實就係黃色經濟圈做到效果

講到底黃色經濟圈咪就係體現自由意志，我就係唔鐘意你間鋪個政見咪唔撚幫襯

傻人發現案

smelly pussy fun,臭閪芬

live睇到
老鼠芬好激動

點蠢呀??成條片得個蠢字,一個論點都冇
信你講就真係蠢喇

你死啦 你話抵制日貨嗰d係蠢人 小粉紅出征佢啦

冇point到吖

預祝你同你嘅blue objects嘅生意全部收皮
ifc留咗個上等位畀你

佢由頭到尾只係話人蠢蠢蠢
冇其他論點？

姐係行得通 要大力支持黃色經濟圈

即係做岩左，吹我地唔漲

仆街 有聲

做生意要資格? 有錢就得啦, 你睇下你d同胞, 除左錢乜7人性都無

藍思維：
講既人：渠美芬
中間：一堆中文字
結論：是蠢人

係囉黃屍全部都蠢撚過隻豬，無資格做生意

湯好睇、劇好飲

but i like it

笑死

閱。

成段野完全冇內容 淨係識鬧人 professor喎

已閱

佢地根本驚到仆街

最衰梁特首......

我要幫襯 邊到
洗你管

所以到底個論點係邊到 到底點解唔可以因為立場而支唔支持間鋪

啲共狗式中文真係 講完一大抽野就係自己重覆自己咁 都唔知講乜撚野

擁護gay本髮，這些我叫蠢人gay本髮、傻人gay本髮，竟然有人為瀨共，建制派不應是這麼蠢，哪些是蠢人就繼續跟隨，擁護gay本髮也說得出，建制派是這樣的嗎？傻到這樣的嗎？提出的人真是蠢人，沒資格做議員。

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

點止 自由到唔鍾意間舖個政見都可以照幫襯
黃色經濟圈勁在似有還無
藍絲入左都唔知
黃絲出左亦冇人覺

我鐘意食邊間幫襯邊間
呢d嘅自由市場自由經濟
你吹鳩我脹呀？

其實蝕錢自然會執，唔使呢啲撚人成日講。

佢搭到的士未

大陸ban 鳩晒D唔肯奶共既明星

估唔到梁美芬咁大膽直接屌鳩雜種
我建議即刻捉呀芬姐去打靶
審都唔洗審

你湯好飲、劇好睇就得

人地懲罰就唔得

nice

驚我地維持黃圈？

智力門檻：IQ 50

nmsl級既評論

自己鬧自己

一陣食邊間黃店做lunch好

黃色經濟學，這些我叫蠢人經濟學、傻人經濟學，竟然有人為政治，香港人不應是這麼蠢，哪些是蠢人就繼續跟隨，黃色經濟圈也說得出，香港人是這樣的嗎？傻到這樣的嗎？提出的人真是蠢人，沒資格做生意。

愛港政治學，這些我叫奶共政治學、賣港政治學，竟然有人為奶共，立法會議員不應是這麼仆街，哪些是垃圾就繼續跟隨，愛港政治學也說得出，立法會議員是這樣的嗎？你不是香港人嗎？做出來的人真是垃圾，沒資格做立法會議員。

人地咪做緊生意, 點冇資格, 係咪要 DQ 人地盤生意?

咁叫佢去幫襯下黃店
佢唔幫襯姐係攪紅色經濟圈

無錯,
所以提出黃色經濟圈既人係消費者

佢地唔需要識做生意, 係主宰你地盤生意

佢自己又有得做生意咩 on99

因為自己做唔到，所以唔俾人做
只許港共放火 不許市民點蠟燭

睇唔撚明佢想表達啲咩
淨係蠢蠢蠢

係咪笑鳩支支(偽)抵制日貨又傻又蠢呀

bin c了

好懷疑佢中毒太深

敵人反對的

又認證

頭先先食完黃店

五一黃絲週

ok
五一黃金週

登記選民
訂閱蘋果

以前左仔讀書讀培僑、香島，鉛筆用中華，行裕華國貨公司

不嬲政治先行

佢無提供理據

唔使理佢啦 係到博存在感
P.S.記得一齊支持黃店

我而家又去食黃店啦。

老鼠芬又一名句

訓左無睇 吉野家執左幾多間

中國愚民沒資格唱中國國歌
因為佢地都係愚蠢的奴隸

痴線，BINC

多謝 證明我地做得啱要繼續做

唔覺藍店差囉
今日先見到敏華排哂隊

湯好咸 劇好悶

咁點解唔俾人用google, facebook
一定要人用baidu, weibo

咁唔care又成日提

大陸夠瘋狂杯葛唔肯改「台灣」做「中國台灣」嘅航空公司、封殺唔表忠嘅藝人、打壓蘋果日報、中資公司圍爐請自己友啦

黃圈都係跟大陸學嘢姐

各大黃店 快d invite 梁議員黎食野啦
反正佢一定冇政治考慮

咁以前紅色經濟圈係唔係蠢人先

咁你又去撐藍店 飲湯

驚唔驚迫走淺黃同中立呀

講野冇point既

溝唔到既女係臭既, 擋唔到既黃圈咪係蠢囉

香港正式進入老毛寧左勿右時代

政治是生活
生活是政治

事實上好多野都係立場行先
仲有佢自己都係咁嘅人啦

其實係中國推紅色經濟圈先 (杯葛 批鬥)
我地有樣學樣推黃圈
你話黃圈蠢即係話呀爺蠢啦

咁請問梁美芬大議員，大教授，黃色經濟圈傻係邊？搞黃色經濟圈既人蠢係邊？

我係消費者...
我去黃店食
個心舒服都係一個賣點

你咪鼓勵藍絲唔好做蠢人去幫襯黃店囉

成個潑婦，不斷重複說話，完全冇point

梁美芬偽藍啦 根本垃撚圾
佢為藍友做過咩？除左係立法會大呼小叫
佢有無探過阿sir？有無吉過長毛？有無擺過廿三條街站？

大家一樣要入營，唔撚好再比共狗帶住分顏色鬥喇。

佢有資格做議員？

大陸咪又係咁 唔聽話就封殺 一樣道理

佢成段說話都係得結論冇內容

支共人反對的我地都要大力支持

你鬥到啲人信 就可以

典型發爛渣式鬧人一句point都沒。
敵人全力開火代表做對了要繼續做，敵人冷處理先值得驚

佢有資格做議員咩屌佢老母

希望佢可以月供飲藍屍D湯啦
唔好淨係飲一兩次就出黎鳩叫

大家可能繼續

事實上班膠官又真係為左錢咩都肯做既。佢都冇講錯，香港人既核心價值的確係錢。都幾肯定之後香港老細頂唔住都係要靠大陸人，黃色經濟說穿了都係要有錢比老細賺，而黃店既錢一定唔夠大陸市場比，其實係on99中共傻姐。根本就唔需要日日幫黃色經濟圈宣傳，慢慢搞到尾都係要同大陸人做生意，係林鄭同維尼唔知點解咁急一定要一日內將香港變大陸。

學bob叔講句，台灣今次大選之後經濟會差左，但係遊客質素會高左。香港人會唔會肯寧願要自由同人權去trade off 大陸人來港消費既錢，大部分老細唔會lor，你估真係搵好多咩。

而家講既都係自由經濟下，仲未計中共後面打本support班支企，其實香港真係好難玩。

咁蠢既野黃絲做、建制點解咁不滿？

兒登仔：用支那寶, 多一個選擇

如果連登仔可以剩係批藍批成咁
天就光晒

可惜連登仔乜都批，批最勁係批黃

支共正一蠢人黎 杯咩割 批咩鬥

XDDD

做生意唔係得賺蝕兩個字? 賺就贏，蝕就仆街摺。幾時聽過做生意要聰明?

蠢得過妳

林卓廷串9聶德權先好笑

diu 講完一大輪 原來冇point cls 就好似佢句 湯好飲 劇好睇 咁廢

Yet，大把黃店仲支持得住
藍店？咪繼續湯好飲劇好睇囉
好睇到連行政總栽都話要搬個market返大陸

都話唔鬥囉

同班熱狗同一口徑

都係個句, d錢我既，幫襯邊間有權選擇囉
關你撚事呀，捉晒d老鼠先啦⋯⋯

Target customer 唔同咁有咩問題
你會唔會話跑車公司蠢人

最底層

最醒嘅商人應該係賣假嘅探熱器，唔合格嘅假口罩(中國製造)就重要係寫番最後4個字

秒

參考荷蘭如何拉倒西班牙皇朝

有冇懶人包或整合post之類？

作為法律界人仕，佢只能用「蠢」「傻」呢啲個人觀感當係論點而毫無理據去批判，即係宜家黃圈你搞佢唔掂，同時又壯大到你要出口術

多謝認証黃圈成效

居然學人講要有咩資格先可以做生意，鼠王芬認真巴巴閉囉！

同d大陸人話李家誠唔識做生意有咩分別你咁把炮你咪開檔野囉

咁藍圈呢？
啲湯好唔好飲呀 記得再支持多啲
就執啦

梁美芬同721最大嫌疑策劃人合作攻擊學校都做得出啦

真係聰明到絕點呀

蠢人傻人係咁

梁美芬未落過區殺黃絲，響度黃扮藍

完全冇論點 咁都做到議員

唔知梁美芬個口罩係唔係國貨呢？成個建制派有冇搞一次統計

佢先無資格做立法會議員

嗯～ 好味道呀

再嘈整個黃色血庫

支那人打住丁用華為係咪又蠢人

咁請問老鼠王
日日數蘋果廣告既失業廢老689
係支那唔貼習語錄就唔比做生意既支那人
係咩級數既蠢？

做生意要IQ TEST?

起勁地反對

唔work 嘅自然自動收皮
好撚驚咩

成段野咁長 只係同一句重覆講

啱啱係時代食 lunch，吹咩

唔想又輸幾票
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

成段野咁長可以一個理據都冇
老鼠果然冇腦

齋舖點解唔賣肉 係咪歧視

你慌佢地無飲食生意

「紅色經濟學，這些我叫蠢人經濟學、傻人經濟學，竟然有人為政治，香港人不應是這麼蠢，哪些是蠢人就繼續跟隨，紅色經濟圈也說得出，香港人是這樣的嗎？傻到這樣的嗎？提出的人真是蠢人，沒資格做生意。」

以閣下既智商黎講都做到議員，我相信呢個世界都唔會有蠢人

叫佢收皮，肯買東江水已經係豪比佢地
d水屎水色咁，買完仲要再另外比幾百萬處理d水
我同外國買唔好？

芬妹，生在曹營心在漢

但係就無實質理據支持論點

有黃店推出和你包
好多黃店都有得賣
想食傻嘅巴絲可以去幫襯

佢一講完
我等陣幫襯黃店

關你咩事

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢一講完
我等陣去幫襯黃店先

先唔講佢冇用經濟/其他角度去嘗試反駁
成句嘢圍繞住相近意思嘅「蠢」/「傻」
做乜鳩？

全世界都蠢既 得支那人最撚醒

黃色經濟圈好蠢
點蠢呀？好蠢囉

係 注定失敗

既然注定失敗 你哂口水講嚟做乜？

我奶共咪精明
同妓女一樣：打工真蠢 我訓係到收大錢啦

佢呢句野完全冇pt
冇理據冇論證

嗯 哦 好啊 去食串渣哥先

我日日都全部食黃店
近呢七個月一次都無幫襯過藍店
我老豆老母仲黃過我
可以背哂成區黃店既鋪名出黎仲問我有無邊間告急

真心，黃店餐廳普遍真係其他餐廳多客（唔計連鎖集團）

敵人反對你就做對了

五一黃金週好黃

串埋工聯會

熱狗基本上同共產黨99.99%一樣

驚啊老鼠

明明就係學佢地嘅紅色經濟圈

秒 L咗

其實黃色經濟圈的目的根本唔純粹為左營利
就等於共產黨D國企都唔係起黎為左做生意賺錢
係為左政治上的戰略需要
國企都有好多政治任務 例如養起一班人 減少失業之類etc

老鼠沒資格做人

好撚煩 人地點消費 點經營 關你地撚事咩

驚到咁呀

以前香港做生意講政治係禁忌
而家倒返轉

敵人反對就代表做對了

捉你個老鼠啦

我睇到講果個自己好蠢

黃色經濟圈先係重創班藍屍

離地藍屍反送中之前就一早cup 水
低學歷藍屍又依靠藍店搵食
以家黃色經濟圈興起
搞到班藍藍浮晒面

之但係班唯利是圖藍屍又搞唔起藍色經濟圈喎
真係屎都無得食羅

無辨法
同一份稿黎

日常po對家垃圾言論上尼，係咪又準備好嬲好嬲？

關你撚事

秒左

關你撚事咩
奶共芬

係wor
一言驚醒

弱智都做到律師啦

立法會議員（九龍西）梁美芬：「共產主義，這些我叫蠢人主義、傻人主義，竟然有人為政治，香港人不應是這麼蠢，哪些是蠢人就繼續跟隨，共產主義也說得出，香港人是這樣的嗎？傻到這樣的嗎？提出的人真是蠢人，沒資格做領導人。」

撐警集會出席過幾多次？藍絲次次請願都無佢份！話自己撐藍店，食外賣喎，都唔知係咪佢自己去買，連相都唔同楊明影番張放喺舖頭！

是旦啦
你地都就黎死囉
WFC

屌你老母鼠王芬，黃色經濟圈得唔得。關你鳩事咩

佢2020競選口號

嗯，我地係無呀芬姐咁叻的，中聯辦無限金錢比佢都可以輸撚埋區議員個位

用捉老鼠當成政蹟嘅人都係蠢人 冇資格生存
呢種人當年應該射佢埋牆唔好俾佢出世

做生意邊駛資格,做奶共狗就要夠無恥智障就得

佢地有好人經濟圈 好威架

用到咁激烈嘅措辭，大家知咩料

冇生意嬲嬲豬了

戇尻，黃圈邊係生意佬提出，根本係班泛民撚人搞出黎，連登一班豬閪尻撐

蠢？
其實理論上嚟講 「黃色經濟圈」係唔可能全面實行
因為「黃色」嘅定義 無個客觀數字嘅標準
只係單純刺激某類別嘅消費者 主觀感受
所以保皇黨咁多年都蠢蠢地

蠢人有消費力嫁咩？
怕條毛咩
未由班傻仔自hi囉
咁驚做咩

保皇黨又認證黃色經濟圈

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台

成段嘢冇pt

黃色經濟圈

乜 point 都無, 淨係係度吠

黃色經濟圈就一定搞落去, 你夠薑咪call晒解放軍出嚟拉人封舖囉...

但蠢人可以做特首, 局長同議員

title長既野通常都好勁

建制狗除左識貪污邊識做生意

同門師兄妹

下，支那人無資格生存添
應該快d消滅

六七十年代咪有紅色經濟圈， 批評下哩

點呀？慘得過大把人Buy r 。😏😏

見到美心旗下藍店好撚多人就好sad
有一堆香港人真係好撚冇用，尤其係大埔撚
CLS，有條隧道打過飛機就夠咁
日日放工見到元氣要排隊，M記爆人真係好撚唔開心
明明大埔黃店都唔算少...

黃色經濟圈係蠢在唔方便同要堅持，做大咗就唔撚係蠢呀DNLM
成班「香港人」咁撚善忘架咩?

次次消費都簡黃店

可唔可以用殘疾歧視條例告佢？

啲錢係我既 我中意倒落海都得

日日d食客係入面講打得好，射死哂佢地
食咩都無味
你都On99

咁777同你一定沒資格做任何工種，可以直接響呢個世界消失

吉野家應該會收皮
黃色經濟圈殺了共產黨

難度係紅色資本同藍色資本既大集團下
留一點本土生存空間就係錯?

佢地學我地遊行都唔敢啦

咪一直吹添馬公園集會有50萬人

如果無影響，又做咩出黎講？

去平機會告鳩佢歧視

鬧都無野好鬧人身攻擊
白撚痴

既然係咁, 你怕咩野?

成段野咁撚長, 都無 point geh ..
十足街邊 c9 鬥交 ....

最大蠢人係老鼠芬
完

梗係唔係啦，佢谷藍色咪同蠢人黃絲一樣? 應該一齊幫襯黃店證明佢不分黃藍

問返佢劇情睇下佢係咪真係有睇過

City 教授

得嘞得嘞
佢最有資格做生意嘞 賣肥豬肉

當年啲國貨舖點計，買野剩係去紅舖紅店，學校讀左校，紅色經濟圈喎

因為君子喻於義，小人喻於利，小人唔明點解會有黃色經濟圈。

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

我手上既錢就係我既選票，憑咩唔俾我選擇？

dllm有聲

五一黃金周

五一：五大訴求缺一不可
黃：黃色經濟
金：黃到金

五一黃金周來港消費，就是支持香港追求民主自決、支持35+

梁美芬都做到議員已經印證香港普遍多蠢人啦
蠢人做生意又有咩所謂喎

開始急啦

屌你老母都智撚障
你條仆街 屌你老母唔好咁撚On9啦
On99咁 真係屌你老母臭閪 仆街啦 屌你老母On9到冇人有 含家產

大陸班華為傻鳩咪蠢人?

潑婦罵街正宗九西選民選狗西

老共以前成日排日排美
叫人買國貨

佢係咪串緊老共？
黎緊老共要擴大內需，應該都係蠢人

少數派知唔知自己已經變成票房毒藥？

佢越講就越要去。

若跟老鼠芬道理, 開印度餐廳, 限制左某部人FOR 印度人黎食, 都係蠢.

應該咩都開, 多國菜餐廳先岩

佢搞清楚黃色經濟圈出現之前已經有紅色經濟圈，因為政治言論出現抵制多不勝數，佢唔好喺度講笑啦

做對了

蠢人都可以做立法會議員
有咩唔得

推

其實我睇唔到佢呢段時間有咩point